我們真的學不來 68話上線喇～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

文乃主場咁就完撚左

一入黎已經閃瞎咗

狗

順手放埋五等分嘅老婆
如果風太郎真係要娶「0奈」
咁2奶4葉應該收得皮
得返39同may嘅伯仲之爭

文科
39

仆街筒#臨尾轉理科
想食文乃糖呀屌

英雄所見 比個正皮你

劣

文乃點輸

一花

有何高見

埋黎睇埋黎揀呀喂
一百蚊四副 一百蚊四副

永遠支持學姐
有冇機會逆襲

睇唔到學姐有參戰

理科遊水同學姐已經輸左，之後係作者意志（文）同讀者意志（老師）既比拼

我文就贏硬嘅
不過都要糖
咁搞法又要隔幾集先有 屌

係我見識少定點
未見過有老師係贏到
老師都唔似正宮啦，似係賣肉專員

我屌佢老母

偽戀已經比我屌到仆街

學不來真係唔想步偽戀後塵

有得揀一定係揀老師
但應該唔會有老師結局
個老師身份已經係炮灰

明明理科賣最多肉

前期就係
依家已經交哂比老師賣肉

理科賣萌 體育賣少女 學姐賣性騷擾 老師賣肉

老師身份可以用一句幾年後就解決
又或者調佢出返去做運動員
男主係木頭到而家冇任何一個係有明顯戀愛flag立到，主線暫時仲係任作者想點就點，到而家文科幾明顯係作者親生女，所以佢絕對係大熱門，而黑馬只會係讀者投票第一既老師用讀者壓力迫作者有新想法

收到風69話放煙花嗰時五個後宮整到男主仆街
跟住其中一個
扶起佢
呢個就係真女主

個剪影似短頭髮 而且成隻手又冇衫袖
合符呢個特質嘅角色只有一個

文乃待遇高好多囉
上次煙花祭最後又係佢
根本係本命

呢啲唔信得
咁易估作者好難做

相信文乃

但初吻比左理科

以理科性格應該唔會係佢

支持學姐

支持游水妹 ...

老師淫底

認真條條女都正，後宮結局算啦

個人唔係咁like黑肉 成日搶鏡

same 唔鐘意黑肉

same 見佢出場果d都冇乜興趣

我會飛住睇果集

39我老婆

我家二奶終於發力

2奶死硬 除非今次出現嘅0奈唔係5年前嗰個

古橋

依個剪影同柯南嘅黑影人有咩分別

文科繼承左小野寺遺志
點輸丫

作者小野寺控黎

其實邊度似
講性格黑肉仲似小野寺
講外型文乃同羽姐餅印咁

黑肉出場每次都好悶

樣嘅問題
試下將佢個樣同老師互換但性格不變

邊個黎?

另一套差唔多題材嘅漫畫嘅大熱門
#4有lin

雖然幾鍾意39,但多數都係炮灰

先手幾乎必輸
牌面最大係五月